(大鑊) 黃世澤要起呢幾個連登仔底

快d同世澤道歉，睇下有無得救啦

世柒敗走高登完又想再黎一次?

哈哈哈
連登五毛pr公司仆街了

黃世澤幾時先會洗牙？

你棚牙唔通好白咩~
你唔好harass人啦~

世柒哥
街邊揸黃的士果個後生仔都話唔撚睇你呀
點睇呀

無我份

個shirley yan 輸鳩咗，block 人條片唔比香港人睇，
明顯身有屎，唔係使咁。

咁就咪撚上鏡啦，即升旗易可能個樣仲差咁人地唔露咪無問題，明知爛牙仲要咁近鏡俾人睇知唔知個醜字點撚寫？

平心而論，佢的確幾撚樣衰，仲樣衰過張志剛，其實都幾罕見。

其他男kol 無佢咁樣衰都係影半身炸。有幾多個好似佢咁影大頭呀？佢又唔撚係女好撚心佢啦

我貼街招話你老母做雞，你搣左佢原來叫身有屎，柒粉真有邏輯

世柒搵到證據話人PR未？

柒粉係咁blame the victim ,

佢自己最多PR一個人幾十個 YouTube/facebook/LIHKG accounts. 日日自己幫自己打飛機仔

屈完kol屈連登仔？
依條友真係人格好有問題

啲世柒粉以為自己好有logic真係on99